irene 同 泰妍 混合體 ^_^

嗨繼續 你 so damn

Who?

To be honest
3% irene 60% 泰妍

新團

比例好岩

條女一出道就比人爆黑材料

係咪高中單野

who🤔

係牙

咩團？

不了

有啲似美延..

不了
金泰妍世界第一

下兔兔但佢對眼好開喎

唔知點解無啦啦追左佢ig 見佢個樣都幾百變夠特別諗緊十唔十卜好 一向都鍾意推新人

話晒都開左三個佢既po

有冇名

側面似..正面麻麻地..

佢間公司聽到未聽過
加埋肺炎仲有無人理呢隊野

以為第一張真係白菜

髮型都有d既 最近又中分

而家出黎好過等下個月

咪係囉
泰妍只得一個